const problem_1 = {
    title: '數位證書相關問題',
    QA: [
        {
            question: '為什麼要用NFT製作證書',
            answer: '使用NFT做為數位證書不僅可以省下紙本證書製造的成本，製造的低，而且有安全、唯一的性質。',
        },
        {
            question: '可不可以創建其他種類錢包',
            answer: '不可以，目前僅僅支援 MetaMask 的種類',
        },
        {
            question: '一定要用繳交出去的錢包地址嗎',
            answer: '一定，不然不存在白名單內',
        },
    ]
}

const problem_2 = {
    title: '錢包常見問題',
    QA: [
        {
            question: '如何創建錢包',
            answer: '請從正規渠道安裝 Metamask 瀏覽器插件或APP，並根據指示操作創立錢包，其中的助憶詞是你的私鑰，請務必好好保管。',
        },
        {
            question: '什麼是錢包',
            answer: '錢包是一個可以存放你數位資產(如數字貨幣、NFT)的空間，又可分為熱錢包(Hot Wallet)與冷錢包(Cold Wallet)，兩者的區別在於透過網路連結。本官網建議使用的Metamask即是熱錢包的一種。',
        },
        {
            question: '什麼是助憶詞',
            answer: '助記詞是私鑰的另一種表現形式，其目的是為了幫助用戶記憶、記錄複雜的私鑰，避免抄寫錯誤。而私鑰是加密資產歸屬權和使用權的唯一方式。誰擁有私鑰，誰就能支配該地址下的加密貨幣資產，因此請務必好好保管備份，忘記裡面珍貴的數位資產就沒有救了喔！',
        },
    ]
}

const problem_3 = {
    title: '創建錢包常見問題',
    QA: [
        {
            question: '如何創建錢包',
            answer: '到 MetaMask 官網創建',
        },
        {
            question: '可不可以創建其他種類錢包',
            answer: '不可以，目前僅僅支援 MetaMask 的種類',
        },
        {
            question: '一定要用繳交出去的錢包地址嗎',
            answer: '一定，不然不存在白名單內',
        },
    ]
}

const problem_4 = {
    title: '創建錢包常見問題',
    QA: [
        {
            question: '如何創建錢包',
            answer: '到 MetaMask建',
        },
        {
            question: '可不可以創建其他種類錢包',
            answer: '不可以，目前僅僅支援 MetaMask 的種類',
        },
        {
            question: '一定要用繳交出去的錢包地址嗎',
            answer: '一定，不然不存在白名單內',
        },
    ]
}
// export const problemType = [problem_1,problem_2,problem_3,problem_4];
export const problemType = [problem_1,problem_2];